有冇巴可以自拍一張，想知點為之中輻射樣

自己搵下

Sorr9y la

cls po lm

照下鏡咪知